小心中環香港站出閘口

頭先見到幾個出閘位好多黃衫狗同有幾個警狗

反而冇乜黃衫狗喺中環站

有冇影相

去Tg報料

黨鐵on99